垃圾痢 垃圾痢 柒到彈起

利記海鮮

完場 準時開post抽水

咁先係海鮮利應有嘅表現

屌你牙

海鮮利

瘋狂恥笑開始

感動的是 熟悉的利物浦回來了

柒撚到呢

遊樂場?

猁真係好鍾意

猁真係好鍾意鋤強扶弱

駁唔到

說到惹人歡笑他也很適合了